牙朗之前剷個青頭囝係咪為左入去坐牢而做準備？

咁令仔實菊花不保

岩啦 同樓主一齊坐監

同賓周馬一齊坐姐

#準備入去坐

谷花音

賓周馬

飲油

同尊甘悶差不多

飲啦

飲勝 為牙朗逃稅而慶祝

你飲夠了

又幫賓周馬含

。。。

熱狗

推

支持